唔打貿易戰啦！不過入番TPP 😉

Would only join TPP if the deal were substantially better than the deal offered to Pres. Obama. We already have BILATERAL deals with six of the eleven nations in TPP, and are working to make a deal with the biggest of those nations, Japan, who has hit us hard on trade for years!

侵sir又撚狗

無話唔打bo, 兩邊一齊玩

加入返都係想叫入邊啲成員入盟軍唔好入紅軍

請教TPP係乜

北美自由貿易協定
玩小圈子

都唔太影響D咩
有興趣姐

唔係NAFTA喎

好複習
姐係會否影響港女

其實邊係貿易戰 防傾銷比中國屈

利申econ mc填A

Diu 我以為一L樣

港女等着俾人輪姦啦

未知。但樓價會升。